Cheers - Version 1.0

*********************

აპლიკაცია შექმნილია იმათთვის, ვისთვისაც სირთულეს წარმოადგენს სუფრასთან ლამაზი სადღეგრძელოს მოფიქრება. ჩვენი აპლიკაცია შეიცავს სადღეგრძელოების მუდმივად განახლებად ბაზას. აპლიკაცია ძალიან მსუბუქი, სწრაფი და მარტივად გამოსაყენებელია.

*********************

1) ///აპლიკაცია OpenSource-ია და შექმნილია უფასო მოხმარებისათვის\\\
   ///აპლიკაცის სერვერი განთავსებულია Firebase-ზე\\\
   ///აპლიკაციაში გათვალისწინებულია აუტენტიფიკაცია პაროლისა და ელ.ფოსტის მეშვეობით\\\

*********************

2) თავდაპირველად, აპის გახსნისთანავე, მომხმარებელი ხედავს ავტორიზაციის გვერდს, რომელშიც არის 3 ღილაკი. "შესვლა", "რეგისტრაცია" და "გაგრძელება ავტორიზაციის გარეშე". 

აპის გამოყენებისათვის, შესაძლებელია account-ის შექმნა. ამისათვის:

	1) გადავდივართ ახალ გვერდზე "რეგისტაცია" ღილაკზე დაჭერით და ვქმნით ახალ account-ს.
	2) პირველ ვერლში აუცილებელია თქვენი ელ.ფოსტის შეყვანა. 
	3) მეორე ველში უნდა ჩაწეროთ პაროლი არანაკლებ 6-ს  სიმბოლოსა და მესამე ველში გაიმეოროთ პაროლი.
	4) რეგისტრაციის დასრულებისათვის, დააჭირეთ ღილაკ "რეგისტრაცია"-ს.

*********************

3) აპლიკაცია შეიცავს 3 კატეგორიის (დაბადების დღის, ქორწილის, ქელეხის) სადღეგრძელოებს. მათზე წვდომისათვის უნდა მივყვეთ მარტივ გზას:
	1) დავაჭიროთ პირველ გვერდზე "გაგრძელება ავტორიზაციის გარეშე" ღილაკს, რომელიც მიგვიყვანს "ბ" პუნქტში

	2)

	ა) ავტორიზაციის გავლის შემდეგ იხსნება ახალი ფანჯარა, რომელშიც მომხმარებელს შეუძლია სადღეგრძელოს კატეგორიის არჩევა.
	ბ) სადღეგრძელოს კატეგორიის არჩევის შემდეგ იხსნება ახალი ფანჯარა, რომლის ზევითა ნაწილში დაიწერება სადღეგრძელოს ტექსტი, ხოლო ქვედა ნაწილში "შემდეგი" ღილაკზე დაჭერით, რანდომულობის პრინციპით, ფანჯრის ზევითა ნაწილში დაიწერება ახალი სადღეგრძელო.
	ბ) უკან დაბრუნებისათვის, გამოიყენეთ უკან დაბრუნების აპპარატული ღილაკი.

*********************

No Rights Reserved
არცერთი უფლება არ არის დაცული...  :'(